（有必要講清楚）光復元朗吾係復仇主義

開始有人擔心7-27出事 叫人吾好搞元朗
依加光復 除左搵番d黑社會出來追究
更加重要係話比屯元天幾十萬居民聽
新界唔係牛屎佬 黑社會話曬事
香港市民不論住係 城市定鄉村都有
言論自由 免於恐懼的自由 甚至 決定城市未來方向的集體意志
唔到暴民說三道四
亦唔會驚暴力恐嚇
所以7-27本身就係主線任務
勇武又好 和理非又好
一定要全力推

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天